成個中國得番西藏無中招

你信呀？

保守估計

咁係搞藏獨呀

喺晒再教育營入面

未入藏海拔已經好高，咁嘅高度有肺炎即死，唔會傳染到。

點解台灣都計

又燈

扮撚野畫埋台灣係中國一部分

啱啱好似地震

無論台灣係唔係中國一部份
我個標題都無錯喎